招人推薦savie自助息

500蚊超市禮券五五分帳
有意留tg
只要你係Savie/Provie/Wealthree的保單持有人

有幾小家既人先諗到

就咁填個reference有錢收
何樂而不為

要俾咩號碼你

保單編號

有冇TG?

重要唔要

有保單未 留tg 我準備申請 五五分帳

我要 五五分帳

其實呢隻plan有咩好，有幾個frd都叫我一齊買賺miles

之前幾高息

本身唔高息
但有埋佢個生日折扣
供2個月一萬之後停供, 保費折扣$1800+朋友推薦$300, 即係供17900一年之後攞番20000其實有成10厘
如果我冇計錯數既話

唔係最少都要供一年咩？

一年內唔退保
唔退保唔一定繼續供